【集思廣益】其實大家都可能誤會左柒婆

由柒婆上任至今
一直強推有爭議性既項目
其中包括共融大灣區、支持一帶一路、明日大愚、送中等等
一次又一次挑戰香港人既底線

以一個出身名門，受高等教育，係一個能幹既AO做到今時今日既特首

無可能唔知以上項目對於政府管治威信既損害

但都照推

由此可見，柒婆極有可能為左凝聚香港沉默嘅大多數

一次又一次咁做醜人

目的就係為左團結香港人

以香港既特殊經濟地位，人才及資產
香港係有可能真正港人治港

喺2047年大限之前，脫離中共嘅管治/令中共尊重香港既特殊地位，不再步步進逼

利申唔係洗白政府，但今日當記者問到佢點解唔直接用撤回呢個字
佢答嗰句令到我萌生呢個諗法

唔好講呢啲廢話啦好嘛？
上次就689黑暗兵法
今次又誤會777
收手啦

總之要真普選

對比689

柒婆明顯能幹許多
由此推論
長線睇
未必無可能